梁振英：要透過民事及刑事遏止梁繼昌手段

行政長官梁振英4日內第3度就UGL事件發表網誌。他向立法會會計界議員梁繼昌發公開信，引述對方社交網站舊帖文，包括要求稅務局局長調查他，質疑這些「利用執法機關打擊政府官員的手段，必須用民事及刑事手段遏止」。

委員會委員、民主黨林卓廷認為，梁振英多次要求梁繼昌辭去委員會職務，是干預委員會工作。

689要呷尿片未？

擺明身有屎

「利用執法機關打擊政府官員的手段，必須用民事及刑事手段遏止」
犯左邊條罪,係咪不誠實使用電腦

可能想用大陸個招『尋釁滋事』

洗唔洗咁撚驚